I yiu laam chao

According to laam chao ba:

Laam chao =/= Burnism
It's Phoenixism

chi tui x 1

chi tui x 2

Laam Chao ba duen pin yau mo English subtitles??

chi tui x 3

Bong nei tui

最近支共成日騎劫攬炒一詞, 有冇英文同其他外語片推出國際線講攬炒意義, 以正視聽?

dor cher sai!

hope tui gwong laam chao concept to international alliance

chi tui x 4

ngo diu lei lo mo ngo ng sic tai ying maan

chi tui x 5

diu no chinese

Kong lui yung Kongish!!

Dai dai lik promote Kongish and Phoenixism!

chi tui x 6

Any English resources to educate international buddies the concept of Phoenixism?

Chao lei lo mo

chi tui x 7

chi tui x 8

chi tui x 9

chi tui x 10